其實香港配音員有冇人攞過獎？

近期睇銀魂啲配音都幾好笑

2014年搞過一年頒獎，之後就無啦